有冇人曾經懷疑覺得自己係gay

我冇

唔洗懷疑

放心你諗得都代表你已經係 接受自己吧啦

有鍾意啲肌肉線條所以有懷疑過

再溝唔到女就係

咁由依家開始你應該懷疑下
試下hi下人地賓周睇下有冇感覺

最後點？

睇名已經知樓主係Gay

死Gay佬！！！

我可以幫你求證下

所有男人同我做愛之前都以為自己唔係gay

鐵定gay